突發 拜登已經當選

恭喜

[突發][多圖]今日同朋友出旺角見到勁多文宣

TWITTER 係唔係跟連仔學野架

想問仲係唔係Fake news

連仔confirm=正毛連，左膠連
唔confirm=cctoy大紀元愛侵力

二簡一